有無人switch family plan有位

一個想join

lm 想夾

仲有幾個位

想Join

join

如果無
夠八人開
Tg 我

仲有兩個位

無位了